<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Lara Hörler - LabVeilTech</title><link>https://larahorler.github.io/posts/</link><description>Recent content in Posts on Lara Hörler - LabVeilTech</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr</language><lastBuildDate>Wed, 24 Jan 2024 11:30:03 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://larahorler.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>A propos</title><link>https://larahorler.github.io/posts/a-propos/</link><pubDate>Wed, 24 Jan 2024 11:30:03 +0000</pubDate><guid>https://larahorler.github.io/posts/a-propos/</guid><description>Mon domaine de prédilection est la création de contenu web et principalement la rédaction de contenu web, une discipline qui vise à fournir des ressources en ligne de haute qualité. Mon objectif ultime est de captiver, informer et engager les utilisateurs qui interagissent avec ce contenu.
Pour moi, la création de contenu web va bien au-delà d&amp;rsquo;une simple profession. C&amp;rsquo;est l&amp;rsquo;incarnation parfaite de mon ikigai, le concept japonais qui représente l&amp;rsquo;alignement parfait de la passion, des compétences, de l&amp;rsquo;utilité pour la société et de la satisfaction personnelle.</description></item><item><title>Article 1</title><link>https://larahorler.github.io/posts/article-1/</link><pubDate>Wed, 24 Jan 2024 11:30:03 +0000</pubDate><guid>https://larahorler.github.io/posts/article-1/</guid><description>L&amp;rsquo;article en question : https://www.redacteur.com/blog/astuces-conserver-lecteurs-blog/
Cet article sur l&amp;rsquo;engagement des lecteurs sur les blogs revêt une grande pertinence pour moi et mon domaine de la création de contenu web. Il présente des conseils pratiques pour captiver l&amp;rsquo;attention des lecteurs et les encourager à rester plus longtemps sur un blog, ce qui est essentiel pour maximiser l&amp;rsquo;impact de mes contenus.
En tant que créatrice de contenu web, il est crucial que mes articles aient un impact durable sur mes lecteurs.</description></item><item><title>Article 2</title><link>https://larahorler.github.io/posts/article-2/</link><pubDate>Wed, 24 Jan 2024 11:30:03 +0000</pubDate><guid>https://larahorler.github.io/posts/article-2/</guid><description>L&amp;rsquo;article en question : https://www.blogdumoderateur.com/threads-opportunite-ou-fausse-bonne-idee/
Cet article sur Threads met en avant les avantages et les opportunités que cette plateforme peut offrir, notamment en comparaison avec d&amp;rsquo;autres réseaux sociaux comme Twitter. En tant que créatrice de contenu web spécialisée dans la veille et le suivi des tendances numériques, il y a plusieurs aspects de cet article qui sont particulièrement pertinents pour mon domaine.
Safe place pour la communication : Threads est présenté comme un espace où la communication est moins perturbée par des comportements toxiques.</description></item><item><title>Article 3</title><link>https://larahorler.github.io/posts/article-3/</link><pubDate>Wed, 24 Jan 2024 11:30:03 +0000</pubDate><guid>https://larahorler.github.io/posts/article-3/</guid><description>L&amp;rsquo;article en question : https://fr.semrush.com/blog/audit-contenu-pour-strategie-content-marketing/?utm_source=linkedin&amp;amp;utm_medium=post&amp;amp;utm_campaign=socialorganic&amp;amp;utm_term=social_organic_fr&amp;amp;utm_content=linkerhouse
En tant que créateur de contenu web, cet article sur l&amp;rsquo;audit de contenu est extrêmement pertinent pour moi pour plusieurs raisons clés :
Optimisation du SEO : Comprendre comment améliorer le classement de mes pages dans les résultats de recherche est crucial. L&amp;rsquo;article met en lumière des tactiques d&amp;rsquo;audit spécifiques pour améliorer le SEO. Engagement de l&amp;rsquo;audience : L&amp;rsquo;article souligne l&amp;rsquo;importance de l&amp;rsquo;engagement et propose des stratégies pour augmenter l&amp;rsquo;interaction des utilisateurs avec mon contenu.</description></item><item><title>Article 4</title><link>https://larahorler.github.io/posts/article-4/</link><pubDate>Wed, 24 Jan 2024 11:30:03 +0000</pubDate><guid>https://larahorler.github.io/posts/article-4/</guid><description>L&amp;rsquo;article en question : https://open.spotify.com/episode/4Du0GjBFOJx53dCYNtXbUQ?si=1imB0ff3SjGLclNXmi_4iw
Ce podcast sur la production de vidéos pour les médias sociaux est extrêmement pertinent pour moi, en tant que créateur de contenu web. Voici les points clés qui ressortent :
Importance accrue de la vidéo en 2024 : La vidéo courte domine les plateformes de médias sociaux, ce qui me pousse à adapter ma stratégie de contenu pour rester visible et pertinent. Simplicité et efficacité des formats : Le podcast souligne que les vidéos doivent être courtes (moins d&amp;rsquo;une minute) et au format vertical 9/16ème.</description></item><item><title>Mon système de veille</title><link>https://larahorler.github.io/posts/systeme-veille/</link><pubDate>Wed, 24 Jan 2024 11:30:03 +0000</pubDate><guid>https://larahorler.github.io/posts/systeme-veille/</guid><description>La création de contenu web est un domaine en constante évolution, où rester à jour est essentiel pour réussir. Mon système de veille est un élément clé de ma stratégie. Il repose sur une variété de sources et d&amp;rsquo;habitudes qui me permettent de rester informé des dernières tendances, des meilleures pratiques et des points de vue diversifiés.
LinkedIn joue un rôle central dans ma veille. La plateforme regorge de spécialistes et de freelances en création de contenu.</description></item></channel></rss>